何解呢十年八年私家車増長咁快

係咪局長話齋 買唔到樓咪買部車

1998金融風暴
到2001科網股爆破
到2003沙士
到2008金融海嘯

呢10年梗係無乜人買車啦